---
language: de
authors:
  - max-miethsam
categories:
  - air-conditioning
  - technical-construction
date: '2022-10-08T08:48:03+02:00'
name: Einkaufserlebnis Käsewelt und -Produktion
teaser: >-
  Die traditionsreiche Familienkäserei Bauhofer eröffnete am 8. Oktober,
  feierlich einen neuen Käseladen bei ihrer Produktionsstätte in Kofeld-Bodnegg.
heroImage:
  src: /content/uploads/news/2022/stadler-bauhofer-ladeneroeffnung__01_744w.jpg
  alt:
    de: >-
      Eine Gruppe Menschen steht vor einem modernen Gebäude, dessen Eingang mit
      blauen Luftballons verziert ist.
    en: >-
      A group of people is standing in front of a modern building, the entrance
      of which is decorated with blue balloons.
    ru: >-
      Группа людей стоит перед современным зданием, вход в которое украшен
      голубыми воздушными шарами.
  title: null
heroVideo: null
contact: null
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
BODNEGG - Für die schlüsselfertige bauliche Produktionserweiterung und die neu konzipierten Verkaufs- und Schulungsräume wurde unser Geschäftsbereich STADLER ISOBAU GmbH als Generalunternehmer beauftragt. Im Leistungsumfang ist der komplette Gebäudekomplex inklusive der innenliegenden Reiferäume und der Fassadengestaltung enthalten. Für beste klimatische Bedingungen des Produktionsbereiches sowie der Reiferäume sorgt die individuell abgestimmte Lüftungsanlage unserer Schwestergesellschaft STADLER LUFTKLIMA GmbH.
Wir möchten uns auf diesem Weg nochmals für das entgegengebrachte Vertrauen und konstruktive Zusammenarbeit bedanken.
